加洛韋指出，當時包括最大券商在內的所有股票經紀公司都在競相實現零佣金，從而消除了競爭對手之間的一個關鍵區別。 公共，一個股票交易應用程序，從Scott Galloway獲得了7位數的支票 
 在一份樂觀的評估中，Evercore ISI的分析師喬希•斯基默指出，Novavax的抗體水平“遠遠高於”Novavax的競爭對手報告的水平。 科學家對華爾街說:你們並不真正瞭解COVID疫苗測試是如何工作的傑里米·卡恩2020年8月24日 
 你不僅可以用related來識別直接競爭對手，還可以用related來識別你在競爭對手研究中可能遺漏的間接周邊競爭對手。 谷歌高級搜索:六個強大的提示更好的搜索引擎|Aditya Sheth | 2020年6月30日|搜索引擎觀察 
 你確實有競爭對手用他們的社交媒體遊戲計劃讓你保持警覺。 如何為任何企業規劃你的社交媒體戰略|Sumeet Anand | 2020年6月24日|搜索引擎觀察 
 看看您的新目標國家的競爭對手的領域結構，看看谷歌偏愛什麼。 拓展業務必須知道的六個國際SEO技巧|Edward Coram James | 2020年6月3日|搜索引擎觀察 
 這使得西南航空，一個有力的競爭對手，成為唯一的國內航空公司能夠宣稱“行李免費飛行”。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 卡坦扎羅身高五英尺，是這一季《忍者勇士》中最矮的選手，但在體操運動員中屬於中等水平。 2014年9月1日，《美國忍者戰士》可能會為它的首位女冠軍Kacy Catanzaro加冕 
 但如果優步能與競爭對手Lyft保持良性競爭，那麼…… 癮君子的互聯網指南|Abby Haglage | 2014年8月6日| 
 就連Loaded Lux也無法板著臉，當他的對手在一開始就確立了明顯的領先優勢，並且從未放鬆時，他微笑著。 美國詩人:戰鬥說唱變得真實|Rich Goldstein | 2014年7月15日|DAILY BEAST 
 《榮譽勳章》在2010年重啟，但未能成為《使命召喚》的有力競爭者。 亞歷克·庫巴斯-邁耶| 2014年7月6日|每日野獸 
 露西是這一季你唯一真正的競爭對手; 我很奇怪你們竟然不嫉妒對方。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他被擊敗了，但他成功的競爭對手在請願下被趕下臺，在第二次比賽中，布賴特被召回。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 其他參賽者也有義務抗議沒有救生圈的船隻。 遊艇第2卷|各種各樣。 
 比賽持續了三十天，在這期間，每個參賽者的情況都差不多，都住在光禿禿的地上，穿著簡陋的衣服。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 如果他們想廢黜他，我只希望他們不要把我當作競爭對手。 我對拜倫勳爵的回憶